有上名校secret既入黎

你班小學雞平時唔係好鐘意上乜登乜登
周圍同人係咁講呢度啲野
覺得自己好威㗎咩
依家又玩晒割席

小學雞入黎發表一下